其實咩叫警鴨？

啱啱執下電話入面啲圖時睇到N年前WHATSAPP收過啲CAP圖，恕我才疏學淺，咩叫警鴨？？

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

賣屎忽咪警鴨

我係想知道，究竟係有組織咁賣定係個人咁賣